[Hk Hip Hop]LMF出新歌屌政府！！！

大師兄歸位

曾經仲以為LMF收哂火

老啦無班後生行得咁前 但起碼仲夠real先

好撚real

推

依個時代無玩維穩hiphop已經好好

咪以為收左皮

正...香港人hip hop

好撚正呀

Pish

揸緊中指

惡世紀

二零一九

同埋KB 喺ViuTV成日做笑匠...

JB LMG real hip hop
Real HongKongers
Respect

都係LMF最正

訴求清晰你仲未撚反省

收哂火但好過d偽rapper

Push

好過啲濕鳩vans 口講板仔精神off the wall 實質就追住政府權貴條撚黎含

好正！！

好撚real既刀哥呢？

逼不得已大懶堂要出黎伸張正義

佢哋度火一向冇少到

逼不得已大懶堂又出黎伸張正義

2019

大部分LMF成員係黃

WTF

又全知之眼
又三角

隻歌叫咩名？

dougnboy呢
係咪又去賺人民幣呀

比伍大師追擊緊

洗緊港紙 揾緊人民幣

呢D先係real hip hop

不枉我做左咁耐fans

正喎

LMF

LMF上兩年係咪有啲咩政治野唔撐香港俾人割過？醒唔起咩事

唔知你做乜，唔知你搞乜

好撚正

你條仆街根本喺度混吉

我係一個MC！我枝咪嘅作用就要係黎講社會嘅問題！

真HIP HOP

我就係奇怪，當年佢地屌鳩老董屌得咁撚落力

之後一個比一個差，貪曾，689,777

LMF係咪上撚晒岸就唔理

有能力既rapper 唔出聲，冇能果d爭住出黎柒

好彩終於返黎

由6月開始聽LMF聽到而家

JB LMF

我就要嘮嘈，我就要控訴，你咪撚當我冇到

屌慳撚啲啦
年年去中國、澳門出show?
下？ 屌你老母！
大飛條柒頭間蚊型公司，成撚日叫香港後生仔band 唱普通話，返中國搵食。依家出隻歌就搞掂你地

預左唔岩聽，佢地只係陳樂基之流...

你就管治口面，我就閪口閪面

你又是何流？

一！二！兩隻手指！ 二！二就係自由兩隻字！中學已經聽

你話通過乜就通過乜? 我屌你都仲得

intro 型撚到...

老實講lmf 係大中華膠
不過肯屌極權政府 咁先叫real

其實一直都有keep住有野搞既
今年揾左好多其他indie musicians cover佢地啲舊歌

LMF!!

瞓咗無睇
連登仔捧到上天嘅罐頭beat大師刀神呢

回應我講嘅野囉，擺低一句冇重點嘅問題做乜？

有藍

係咪冇左李燦森條垃圾先

唔知邊個
但有咩出奇
成班大中華膠黎
唔好誤以為佢地諗嘢好前

行撚開啦死老鬼,
依家改朝換代換我上位

我係香港人呀屌

好撚型！屌晒你黑警、政權、制度！好撚型呀屌！

點會冇，同班親共偽人咁撚fd

個班死撚個公係裡面做內鬼，今日就要劈撚死你班反骨仔

好正

一大聲表態，d人就大驚小怪

但李燦森老婆係深藍wow

李燦琛老婆係藍係ig比人屌到private

李燦琛都係藍啦

反觀bakerie同老味

佢依家出到聲明屌政府wor
咁都要屌佢地投共
依家唔單止係表態
直頭係怒屌個政權
依家仲幾多藝人肯咁出聲

入左狗國摩登天空玩狗國有說唱呀嘛

Lmf 同親共偽人好撚fd,
李燦琛、陳小春、何氏等等...
你地覺得佢地唱嘅內容真係過到中國審批咩？
年年去中國出show 呀佢地，唔係自己人會過到？
屌呢班死老野襯地淋啦，咪撚再扮抗爭嗰一邊唔該

佢地有幾首歌都屌政權，點解過到審查上上面出show,
屌你自己諗

LFM

你渣 你差 你老婆掉晒你架
你呢亭人正一佗衰家

迫不得已 大懶堂要出黎伸張正義

細個住橫頭磡，一齊讀書嗰兩個

人地仲係Facebook 睇緊國慶表演

你又話你有邊一次真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬都屌撚晒鬼

從來冇當過佢係LMF

條傻仔返大陸做生意俾人呃晒啲錢
連間舖都比大陸人食埋
愛國呀嘛？抵撚死

叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

唔屌到你以為自己好撚型

終於

D歌詞係好有力，好幾首歌都力久不衰
雖然係呢個時勢，肯出聲已經難得
我只係覺得係自己專長消費政治唔難
唔係話要論功績講咩
但...一首歌個力量實際唔做到D咩
大家唔好過份自HIGH沉醉於係首歌

你唔撚得 就要落台
你死都唔肯走就係等於獨裁

迫不得已大懶堂要出黎申張正義

出曬post 支持年青人wor phat kit

真香港歌手

計唔計Sam lee 先

大師兄

如果你聽過大陸既維穩hiphop，真係嚇死你
仲難頂過關心妍攞錯獎

淨係個前奏都濕哂

腦已洗

雖然首歌唔係話好好聽
JB個d夠upbeat
但都謝謝LMF

facebook有條片 班所謂嘅rapper係咁唱中國萬歲

LMF最正

民主自由應該屬於 每一個人

你唔撚得你就要落台
你死都唔撚肯走
咁係等於獨裁

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

反建制band隊會出藍絲咁撚癲

麻麻地

doughboy果班番撚哂大陸啦 成班都垃圾

我並唔係包容唔到不同諗法
只係接受唔到顛倒是非黑白

兩句講哂點解美心有份

沉默就俾人當契弟

講你就講啦搵你老母咩！

Beat 唔夠trendy
Flow 太boom bap
但歌詞一撚流

我都淨係諗到佢

Cool

phat 早排仲幫緊王晶拍垃圾中港戲喎

歌詞ok
但冇含家剷咁有激昂，好難發夢提升士氣

講真好撚灰，我唔知撐嗰班係5毛定真心啦
Lmf 係維穩band 呢樣可以肯定講俾你地聽。

再問多次：點撚解反政權嘅歌會過到中國審查？
答我啦屌你老母，Radiohead 舉枝旗都永久banned
用中文唱政治歌會冇問題？佢地唔係自己人呀屌
醒下啦

大師兄返嚟啦

歌詞幾差下

大師兄！

lmf

勁呀...

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星
U know what the fuck I'm saying

佢地唔用 LMF 個名出又無咁大 Noise，Credit 上都唔見左好多人
呢刻藍定黃好難講，但派得一隻歌唔會令佢地提升到乜野商業價值

點解上中國出show=維穩？
我唔係話覺得佢地一定100%自己友
但係你可唔可以講多啲佢地奶共嗰part（如果有）

咁先係真既hiphop

我啱啱上YouTube即刻見到
幾好聽 內容高汁又講中point
講出晒淋病正苦嘅邏輯顛倒
公義又唔知去咗邊度
Shout out to LMF
Hip hop界嘅 反送中先祖

歌詞好撚正!! I Love LMF!!

Respect

咪笑啦 刀boy嗰啲根本唔係Hip Hop

push

撇開立場唔講，其實我覺得麻麻，可能真係老啦

一二！

好撚real咁奶中

歌詞真心唔得

呢隊唔係lmf呀傻仔。。。。

其實我講曬，基本上有政治成份嘅歌冇可能過到中國審批，係絕對冇可能。佢地仲要搞親都幾千幾萬人大show。你覺得中共睇唔到？有冇可能呀

暗地裡佢地班人講過無數次香港樂壇已死，做廣東歌同英文歌冇前途搵唔到食，叫啲後生自我閹割唱普通話歌搵人仔。

仲有，你仲問得出「上中國=維穩？」，建議你update 下你自己諗法，依家反中資紅底所有野，點解我唔反喺中國出show 仲多過本地嘅Lmf ?

離左隊九世
Btw，入過反建制band但又藍絲係咩玩法

你岩呀手足佢地都係見風使舵

當年屌政府，賴有態度咁，儲落班死忠
之後就知人民幣真香
依家見人權法案差唔多，嗅到風又吹返呢邊

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

仆街，鬼佬band 舉一次「非中國國旗」已經永久blacklist, 佢地可以彈出彈入搵兩邊錢，屌你地自己諗啦

係唔岩聽架喇，佢地都係我童年回憶，否定自己曾經支持嘅野係好難、好辛苦，但我真心想大家諗清諗楚，呢隊牆頭草老野係咪值得你地支持

穩維hip hop 真係好柒

Heyo都好撚正！

咁多人話佢地奶共，
佢地最多大中華膠姐下話，睇得出佢地真心想攪好華人hip hop同想中國好，有時睇佢地節目覺得佢地對中國係恨鐵不成鋼

至少佢肯冒住比北方封殺既風險都敢出歌屌政府都算係咁詞又貼地

佢老母佢呢d人邊有宗旨，邊有態度

邊個俾錢，邊個就係爸爸啦

呢d咪香港人一直講既醒目仔/世界仔囉

Agger, 只可以話唔分化就算

手足多謝你補充，唔想見到新一代鍾意音樂嘅人俾佢地荼毒

Mc仁都維穩？

呢啲先係hip hop 精神

依家隊野係咪得mc 仁一個？ 你咁講同「警隊仲有好警察」有撚分別？

real Hip Hop

聽完巴打你講，其實佢地都好似食緊兩家茶禮。

係直頭係，呢啲人先最可恨，愛國愛黨都叫企定一邊立場，Lmf彈出彈入似乜撚野

但你一講就講晒lmf成隊 會唔會太偏激？

我講曬成隊，因為成隊都食兩家茶禮
明唔明？

心水清

笑撚死

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

其實LMF根本由頭到尾都唔係反咩定支持咩
而係佢哋睇唔順眼嘅就屌，有問題就出聲
呢個唔係黃/ 藍 奶唔奶支那嘅問題
只係覺得錯 唔啱就拎出嚟屌

唔會理你哋點睇，想講就講，想show就show。
至於點解佢哋可以喺支那隨便show⋯⋯
聽埋 1127 國際人渣 數治遊戲先啦

Lmf首歌屌到咁直咁白你都話人維穩，我又睇唔出首歌點維穩法

佢地之前返過大陸開show又點，首歌岩岩先出你又知佢地之後一定返去開到？

JB都曾經返過大陸玩show啦，咁就代表佢首fuck the popo又係維穩歌？

My little airport 啲歌近一兩個月先係大陸下架，前幾年都有係大陸開show，咁佢一兩個月前係咪又係維穩band唱維穩歌

lmf d人上倒大陸開show咩

正

立場模糊已經係垃圾，仲叫我聽歌

杜汶澤同阿姐都係fd
所以杜生都襯地淋啦，咪撚再扮抗爭嗰一邊

你唔撚得 你就要落台

Tommy 囝即刻比下去

大愛撚又出現，唔想同你做台戲去「討論」
我潛先，公道自在人心，傻仔一世俾人呃

無Wtf時期咁好火

有埋歌係屌柒美國佬 又有啲係大中華民族主義咁
可能係因為咁先上到支那show

用1.25速聽仲正

pish

老占

我留意到佢地好似冇屌過中共

講真果個年代點同
反共意識都未流行
講緊果陣係2000年頭
講真高登08年北京奧運都仲J 緊祖國掘起

LMF d詞無撚得輸

係到幫支共含緊撚

背左佢，出嚟唱呢首振奮士氣！

Lmf大中華膠嚟，不過反共

唔係老占，佢黃到仆街

佢老婆啊

李燦森算唔算？

基本上隊野除咗肥同傑之外，全部都唔妥個政府

李燦森唔係LMF!

講開歌 大家有冇聽kay既雞蛋與高牆
宜家都仲啱聽

好撚好聽

LMF以後咪番唔到中國 咁慘慘豬

正撚到

Mc仁一早返唔到了其他就....

推到要全香港人都聽呢首歌!!!!!

Mc仁同edc好frd 但edc奶共

無道理唔夠講就潛啦柒頭仲攞尾彩

Ching 首歌得4分幾鐘你想講咁多野又兼顧音樂性都幾高要求
聽歌唔岩你不如去睇文啦

你好似第一日聽LMF咁
呢首唔啱聽 聽下WTF,揸緊中指
我相信作為音樂人可以做啲咁嘅作品都係咁上下

總有啲五毛見我地有啲咩新嘢就想借啲意抹黑佢

李x森

My little airport夠反共啦
咪又係有得玩微博,仲有同d大陸fans開埋wechat gp傾計
唔通咁又話佢食兩家茶禮咩

暴政令人民憤怒
憑良知一切盡做

有冇巴打有佢地mv幅圖？

鐘意WTF多d 但都好正

Edc本身就鬼仔同大中華膠
佢係真係想傳中華文化比鬼佬的
至於香港 你想佢有乜身份認同當年全港玩撚死佢

我想問除左fk the popo同2019
係咪再冇新既rap歌肯講
你地明明好有料可唔可以唔好追撚含

Edc真係屈機到
出华人 Collection 你都唔會屌9佢
因為佢一樓都係大中華膠

睇過好多節目 感覺上mc仁已經唔係大中華膠 仲好似有少少支持港獨 不過都唔太記得

話時話唔係俾人封殺左咩

WTF都好撚正
你唔撚得你就要落台

同感， 同wtf, wtf II , 陷家拎比差d火
無哂果陣core味

不過出得呢首肯定仲會有貨既

佢啲白絲綢 兵馬俑

Detail?

雖然唔知係唔係講緊佢，但突然扮哂野真係好噁心

佢share野又無分既.....
上到lmf下到蝗+2都有

yes
所以佢真係世界仔黎

仲有其他rap 歌 屌嘅
但都唔新

香港個hip hop圈子已經好細
地下之流十居其九都係平行時空
繼續好chill隊草屌人條女
得閒去廣州玩 r show開 r台板企
老野做翻一首半首都好啦 係正既

老老柒柒刀boy d beat世界pop beat黎之嘛
係果陣屌鳩wildstyle叫有d火
同埋英文rap算ok

佢以為佢地餅鋪唱洗港紙揾人民幣
就當班fans受
呢d世界仔一歸邊就現形

你味以後翻支賺人仔， 學王菲姐卵一世都唔翻自己出身地

下次比我喺尖咀再撞到佢我一定大大聲屌鳩佢咪撚翻黎

呢首改篇完都好聽

呢首俾人屌到癲個個係最出力個個

不過kz mattforce

係邊個 唔識行內d野

第一個個係mattforce
第6個個係kz

順帶一提kz就係填 我家下黃色衫既鬼才

佢unlike咗，但秒速俾人cap

佢應該想問jb
Jb 段verse係離題既
但今次出心出力 又出首fuck the popo同埋好多人話玩香城online見過佢

其實仲有好多
只不過香港人淨係focus LMF
真係鄧其他不抵

Check this out shin

佢地多noise係正常既本身已經上曬神枱

咁其他就沒有曬noise

靠大家去支持啦 我本身係聽metal多 架唔中先聽下hip hop 所以唔係識好多

有時睇show都會睇到好多rapper都好撚real respect

其實呢隻都好正

真係唔知你睇得起LMF定睇得低Eminem
Eminem 把口快咁多又世界級水準
所以咪話你高要求

喺依個時候肯出首歌點都要支持
音樂可以鼓動好多人心靈

單講歌都幾好聽

仲以為已經收左山

留意返佢係英文ok
唔係英文rap ok
唔係香港hiphop少人玩食到頭啖湯diss人上位
根本只係一個海歸mk傻閪
你要佢轉flow換拍我怕佢比自己條脷哽死

喂 我知餅房同老味你班柒頭有mon po
叫刀仔返屋企拎個金像獎玩屎眼算撚數啦

大支那膠

集中推一個，一Search發現有幾十個同樣post

不枉我中學年代狂煲佢哋

係咪真係有mon po
可唔可以同個刀boi講佢把聲好似弱智

今年照開兩場喎

有mon po就抵撚死
唔識中文詞又要玩廣東rap, 一拍埋local比含得撚
紅得起係因為佢d flow算有個人風格(咁智將都係風格黎既)
突然紅得起係佢形象突出only

但香港做藝人近住支那一定要歸邊
所以佢走得支那揾人仔基本上唔使再翻黎
hip hop界就更加係， 香港人對message既質素十分注重

老味隻黑社會主義好， 係天碟黎
但出完隻碟拍埋餅鋪就回撚哂塘

其實香港hip hop揾食難， 基本上一定要埋LMF堆
但奶支那係死罪黎， LMF唔會幫到餅鋪同老味

加上matt force, KZ歸位， 餅鋪老味喺香港壽終正寢

高汁！推

識人識佢，有利益就奶，無利益就連理都唔撚理，個時講我都唔覺，依家就係人都知佢係狗黎

好心未來同肥誠單飛啦，一定好過而家留喺餅房

刀仔咁愛支那
其實佢地甩餅鋪埋翻LMF堆就得
而且佢地本身都rap得下

出首歌直線抽擊=維穩?

係乜撚嘢logic?

Matt force kz

咁都要分化
係咪岸撚鳩
全港有邊個領先杯葛tvb呀？
佢地都好長時間冇得返大陸出show
藏獨果陣有成員上埋去支持添啦
點樣仲奶到共呀？
由6月開始佢地都有出過去行啦
你地又知唔呀
一路話要輸出革命
佢地既歌就有呢個能力
有機會上到去改變支那人
你地又唔撚鐘意

總結 邊個話佢地奶共邊個就係私怨撚分化撚係鬼

早幾年
Mc仁都去到西藏開show
佢上神秘之夜講

Sam lee其實唔係正式成員囉
大家明未
頂籠係冚家拎時一齊唱

佢都算係當年行本土嘅第一批
當然係朱凱迪嗰批
最記得就時代廣場公共空間嘅事去抗議

Real

我覺得依個都好正 好real

仲有依首

其實歌詞講咗

佢唔係唔容納唔到不同意見
只係接受唔到是非黑白

返上去 搵錢 實際上我又唔反對 唔通你又去屌鬼佬係大陸開公司搵錢咩 人哋都搵食 返上去唔代表撐政府 會唔會將兩樣嘢拉埋講 邊度有fans 咪去邊度 如果古巴有fans 人哋又畀佢去咪去囉 啱唔啱先 冇fans 佢去嚟把柒
仲有嘅係 首歌都擺明咗顏色 佢哋之後上唔上到去後話

好話唔好聽 都四五十歲 仲肯出嚟屌 我覺得唔好得人過份要求 大中華膠還大中華膠 如果支那真係一心向住好 又開放民主 文化提升 又開明 啲人嘅質素仲高撚過日本 你覺得高登連登仔唔爭住含咩 冇人會反囉 仲覺得有頭有面添 就係咁姐

樹立多個敵人好定搵多位幫手好 唔洗講落去啦
民主就係要接納到人哋意見 我唔介意你係藍 無意改變你諗法 但是非黑白 一定要分清分楚

mc仁大中華膠

除左YouTube 邊度有得聽？

咁係咩原因令佢地可以繼續上大陸開show?
Suppose中国唔會容許有反建制band